[突發]天水圍站！！！！

講左成粒鐘啦喎 突乜撚野發